武漢發生咩事關你地連登仔撚事咩

不干預別國內政
咁得閒對鄰國事務說三道四不如諗下仲有乜野做先可以自己香港自己救
抵制咗TBB 未？
同唔開嘅人傾咗計無？
有無幫手傳長輩圖？

屌你老母又大中華膠上身
睇下食下花生算啦咁上心做乜 真係屌得少

我無野講！！

堆

咪撚再話搞文宣
文宣資源係留俾香港人訴求
你要宣自己上天涯宣飽佢

敵人既敵人就係盟友
77走去分化大陸人 有何不可

如果武漢不干香港的事
那香港的事又干世界各國撚事

要文宣叫支那人自己搞
香港文宣組唔得閒 不了

最多推post 俾藍尸睇下由佢發酵
其他動作已經係多鳩餘

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、徹底撤回修例
二、收回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會追究警方濫權責任
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

干

支拿唔係敵人既敵人，佢地擁護共產黨架

人地世界各地有閒情理香港
你香港攪掂自己未呀

明明之前每次出黎都大大聲
HONG KONG IS NOT CHINA
而家無啦啦聲援鄰國個垃圾場
大中華膠三毛收皮！

唔好俾人騎劫我地儲左咁耐既政治能量！

－ － － － －
五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

難分真與假 上面真係好驚火燒連環船

燒條撚咩
佢反垃圾場同香港反送中九撚唔搭八

曾經領先中國革命嘅武漢人而家點呀～

政治考量 有好多大陸民運人士想借香港人犧牲黎解救佢地大陸
西方幫香港係西方願意既事
同武漢冇關係

Push

唔好做天真嬌呀！！！

唔好咁天真！各家自掃門前雪 唔好俾武漢騎劫反送中！！！

推佢老母

自己都未顧掂 武乜撚野漢呀

我冇野講

推